尋晚班狗浪費左納稅人幾多錢？

當入職計， 24000 / 24 / 8 ==> 每條狗既狗糧係$125/hr
而家出動60條狗，dllm, 浪費左幾多錢
有無得投訴狗隻浪費資源